iphone打字到底點開新一行？

啱啱轉iphone唔識用
如圖所示佢右下角由return變咗做next
搞到唔係換行而係變咗去下一個section
上google 都search唔到

求教

係facebook打完copy去ig

ig 呢個冇得enter

打完再copy上去囉 咁都要人教

應該冇方法
不過可以喺其他地方打定
再copy and paste

咁唯有係咁做啦 唔該晒各位巴打

用網頁版